%-*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[11pt,a4paper,french,twoside,openright]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}%pour insérer images et pdf entre autres
	\graphicspath{{images/}}%pour spécifier le chemin d'accès aux images
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}%réglages des marges du document selon vos préférences ou celles de votre établissemant
\usepackage[Lenny]{fncychap}%pour de jolis titres de chapitres voir la doc pour d'autres styles.
\usepackage{babel}
\usepackage[babel=true]{csquotes} % csquotes va utiliser la langue définie dans babel

\usepackage{fancyhdr}%pour les entêtes et pieds de pages
	\setlength{\headheight}{14.2pt}% hauteur de l'entête
        \chead{\textbf{VITAMEAL}}
        \lhead{}
        \rhead{}
	\cfoot{Formation Ingénieur Informatique en alternance - Première année}
	\lfoot{\textbf{CNAM}}%
  	\rfoot{\textbf{\thepage/\pageref{LastPage}}}
 	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}%trait horizontal pour l'entête
  	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}%trait horizontal pour les pieds de pages

\usepackage[french]{nomencl}
\makenomenclature
\usepackage{hyperref}
\usepackage{mathtools}
\begin{document}
\pagestyle{fancy}

\begin{center}\bfseries\Huge
COMPTE RENDU DE TÉLÉCONFÉRENCE
\end{center}

\textbf{Du      :} dimanche 16/07/2017 à 20h30

\textbf{Objet   :} Avancement projet VITAMEAL

\textbf{Présents:} Nicolas SYMPHORIEN, Sonia OTHMANI, Jean-Félix BENITEZ

\textbf{Absent :} Personne.

\textbf{Diffusion:} Nicolas SYMPHORIEN, Sonia OTHMANI, Jean-Félix BENITEZ

\hrulefill

\section{Travail réalisé}

Jean-Félix à mis à jour le modèle du domaine et le code correspondant et à créer un jeu de données de test trouvable dans le dossier suivant : src/main/java/com/ipstcnam/vitameal/entity/VitUse.sql.

Nicolas continue à implémenter une première version de sa conception du cas d'utilisation composer plat.

\section{Travail à venir}

La priorité est donnée au rapport et à la présentation pour montrer un avancement du projet à jour.

Jean-Félix se charge de restructurer le rapport pour coller au plat présenter par M. Batatia dès ce soir. Cela permettra à Sonia et à Nicolas d'ajouter leurs éléments de conception.
Sonia continue à peaufiner sa conception.
Nicolas met à jour ses éléments de conception par rapport à son implémentation.

\section{Prochaine réunion}
Réunion mercredi 19 juillet à 17h00.

\end{document}
